160磅ptgf肥妺下海:好多女仔放無薪假出㴝揾食

壹周刊放蛇偷拍ptgf
160磅ptgf肥妺下海:好多女仔放無薪假出㴝揾食
好肥咁都做到ptgf?

佢比翻錢我？

百貨應百客

我都想有塊閪

真人約出黎一定掉頭走

諗起橙褲巴打

有無原po 想回帶

唔怪得catgirl都有市場

求TG

Catgirl正咁多

拉

真大波

點解遮遮下唔遮

做雞 做到咁爽

第一句就問人介唔介意

使唔使跟埋去補習社

報復社會啊 死肥婆？
肥婆美極潮文召喚

第二個女仔派綠帽上過連登 記得係讀master

笑死

其實真係有好多人對肥婆係入迷

塊鏡好慘，就來逼爆

睇嚟大家都係舊登有返咁上下年資

相撲手?

心理時鐘 全名都記得

好心就入蘋果睇啦

【瘟疫援交】拍拖500埋身二千 160磅PTGF肥妹下海：好多女仔放無薪假出嚟搵食 | 2020-04-25 | 壹週刊

Dllm睇唔哂成條片，左下角個頭像真係好趕客

宜家好聽就叫ptgf
明明根本就係援交妹

諗起期油

on9成座山咁都得160磅
佢應該一拳可以打死5隻連登仔

心理時鐘

有無tg group名想入去見識下

宜家好聽就叫援交妹
明明根本就係雞

比司姬咁款

美極潮文.txt

坦克車震

陰謀論專家

屌好mean

死肥西

。。。。係唔係特登搵兩個岩岩殘殘嘅做例子，正常人邊會俾錢佢兩個使。講緊俾錢，唔係拍拖。

180la

[經典高登post回顧]橙褲心理時鐘巴打錯約照騙女神

原來有回顧過

Cls 肥到隻豬咁 女上un兩下會唔會斷J
Btw我900%肯定隻肥豬好羨慕空姐
但佢又肥到做唔到 所以先串啲空姐

攤係度比我當barbell deadlift 得唔得

見過有大肚婆

佢下海浸死佢算啦 唔好害人

Agger

我記得之後有另一個post係見返心理時鐘巴打喺葵芳，著返同一條橙褲同同一個女仔拍拖

係咪catgirl 黎

又有飯腳妹?

Search心理時鐘可能有

咁佢自我介紹又冇呃人嘅
不過睇落邊度只70kg呀屌你老尾

撼岳家軍易，撼美極肉山難

欽點曾俊華嗰個POST

個個雪糕妹妹 連登之前唔係post過佢 起哂底咩？
之後del左post？

哇屌你個肥婆講嘢難聽到

人已經樣衰仲要心地唔好

仆街以為哈哈鏡黎

咁撚肥都有捧場客，唔怪之得email賣相賣到買樓
果然百貨應百客先係世間真理

個肥婆好撚重口味
d言行舉止同街市大媽一樣

少肥 = 肥
肥 = 好撚肥

你錯晒喇 油係輕過水 會浮架

3個空姐打橫先有1個佢橫，佢個身塞得落4個空姐

Are u sure?

係
對波長條形

ptgf ?

大家尊重吓啦

肥人唔係人咩

sor忍唔到笑

佢冇blur 到眼

會窮

冇可能得70Kg150cm高都一定唔止70kg

我都係，心諗冇理由個頭細但個身咁闊，點知睇到poster個model係正常size
條女如果160左右，起碼80-90kg

個YouTube channel 偷片喎大佬 樓主開架？咁少views你都搵到重要些牙出嚟？

我......屌

有冇圖？
上埋補習社問人點解做雞？

有無link睇返

呢樣真
巴打心水清

見到唔開胃啦屌

160kg下話

心理學家真係食屎嘅
就算係拍拖結婚
本來就係長久利益關係嚟㗎啦
點會唔以物質行先?
就算關心都唔係真愛啦

ptgf ptbfb只係速食文化嚟啫
好來好去冇煩惱啫畀人感覺

你睇下段片先

個肥婆講野難聽到

5月期油雞

啲gym未開借住肥婆肉體用下

咩事？

Search心理時鐘
已經係舊登嘅事嚟

同後面既poster 相映成趣

見到d都覺得痛

直接google打茄子波 大把圖

樓主 你條link係偷片狗的

我仲記得佢叫心理時鐘

你地真係好衰

雪糕唔止21歲啦
我細細個就聽過呢個名
嗰d相都好撚耐啦喎

冇wo

gym房既師兄都無佢小腿咁粗

你地班垃圾
樓主pin我
第五頁都冇肥婆美極潮文

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣鹹魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣鹹魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡定樓主呢個post既援交肥婆，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟

援交？ 波都未必有得揸

大概就係有巴打約女 點知出到嚟係肥婆 比肥婆夾住走唔甩

應該 share 返壹週刊條 link
希望大家訂閱埋壹週刊
好多獨家報導

【瘟疫援交】拍拖500埋身二千 160磅PTGF肥妹下海：好多女仔放無薪假出嚟搵食 | 2020-04-25 | 壹週刊

課金link:

可能假相呃人
入到房先知真人係咁
問過唔少人唔識退貨
呃得一個得一個

呢個已經唔算好肥試過伏過更肥

一腳比佢踢死

屌拿媽叫鴨啦

但係偷拍完人地仲要上去人地補習社問呢下真係好賤...

見過啲因肥到咁行唔到路

香港普遍男性都唔過160磅啦
點解可以咁肥

條女個樣好似支那整容雞
不過個波好大

我都覺咁PK得濟

哇屌

記得有人直播跟住佢地

岩岩睇左陣 得320p覺唔對路先知係偷片狗up上 youtube

肥婆通常心地差因為呢個社會對佢差 報復心態

隻肉山出嚟做人肉沙包我諗佢會發達

佢仲要170 真心80公斤都畀少...

補返條Link俾樓主

香港有塊西真係唔會窮

原來係佢 我之前有加過佢

每日$1*成為付費「壹會員」無阻盡覽

女仔60kg已經好撚肥

睇錯 原來唔係約個條女

你有屎忽lon

多啲details

邊個勇士屌過？

黎明句肥過電單車原來係咁解

BTW 樓豬偷片狗

拉

蘋果係咪特登搵D唔掂既出黎

巴打咁好記性

你講起 我先有印象睇過個個post
條女幾上進 公屋妹 恆管u 再靠自己賺學費讀中大master
不過 又會拎咗個master 依家仲做補習

佢170如果60kg都ok嘅...
但點睇佢都唔只70囉

賤咩啊，做得就認啦

唔係ptgf，上網識約出黎
肥過短褲爸條女，瘦過呢個山豬
認真上位果陣盆骨好似要裂開咁撚樣

點撚止160啊

。

約砲嗰陣？
點解明知肥都仲女上

肥婆都做雞

好撚仆街

痴撚線

有無咁撚低質呀

阿豬阿狗都做

個胸型太特別

細個果陣有閪就屌嫁啦
唔想自己郁，後悔左自己決定
事後痛左幾日

ching驅開魔?

我睇咗壹週刊條片
所以冇click入去 唔知

心諗 壹仔做乜咁快放埋上 youtube
咁點吸引d人訂閱睇

同埋feel到種港女格
又咩用開貴野
又睇唔起d空姐咁

原lihkg post del咗

九龍塘嘛

出嚟比相前，出嚟見真人後

有冇得報海關

助人為快樂之本

我淨係記得佢俾人爆19歲就做咗阿sir私家雞
後欄中出都玩過晒
屌到鬆晒

樓主置頂上面個po

好似仲係藍絲話空姐搞事

個性格咁撚差一定冇朋友

李時忠

我都唸緊係咪壹週刊個channel 點知唔係

大家都係油

肥妹通常都係自戀，覺得自己好靚，成日出自拍照(P圖),仲成日覺得人歧視佢，自己係一個不幸者

第4張 校服？

個fd send俾我架

咩阿sir

佢寫住自己170，咁嘅身形應該有90公斤。。
仲要講嘢行為舉止成個藍絲師奶咁。。

期油起碼有得燒
豬扒啲油冇得攞嚟煮

條片仲話買華為手機？

咁肥
點解 仲硬到……………

好撚on9呀

痛左幾日

係咪好後悔

而家叫雞價都去到負數？？

對波係咪用吸奶器吸到咁核突

盆骨兩邊痛

上埋人地office問人點解做雞

唔好見到波大就鳩衝啦你

X字腳到隻腳就黎斷咁樣

另一個都冇咩, 個肥婆一定要

開頭以為個兩個女人係願意接受訪問 點知係不合情狀況下被偷錄
利申有訂蘋果 但有時真係

為人師表分分鐘搞埋d中學生

d補習家長見到個仔生性病母感安慰

幫人補習做雞，一陣摸下都有皮膚病

咁撚樣衰 不了

偷片狗

佢邊有資格屌空姐

豬扒通常都係比較仇視正常人
但從不反醒自己點解咁豬
聽完佢鳩UP後拎上房壓住真係雙重享受嚟

係咪姓池

食得夠偏 大快活

心理時鐘召喚

人奶
佢補習補咩?

呢件點止70 kg 至少都90啦

我真係唔明點解呢啲都有市場 佢俾返$1000我都要諗吓先

俾得錢叫雞都唔叫件靚啲

做雞做到唔mind
自己都話有扑野片流出

片？

天價配西扒！Cls

唔排除好多連登ching 援助。。。。。。

個po話係中大阿sir

會窮.jpg

有蘿莉控、五十路控
唔比有肥婆控

本黎人類好多怪癖
比起戀物癖算正常

相撲手都多正常日本妹like

睇條片個神態好老

260磅都信

個肥閪真係好嘔心, 人肥樣衰都算仲要格衰
屌生豬肉好撚過屌隻人型豬

肥先正
但格衰不了

邊間私補
我要同我老婆講 退補

仲好意思話自己係大小姐

做雞用個18000袋

蘋果完全無傳媒道德

D痴線佬連呢條染黑左掟去剛果森林隨時畀猩猩當同類嘅肥婆都啱

如果杜小喬咁樣樣講出以下呢番說話： 空姐又咪係係空中掃地清潔阿姐 清潔工人唔好講到自己咁高尚啦

I wish I have pussy

應該差唔多三張
好多好多年前已經出黎做cc

個袋好撚核突

諗起一個好old school嘅動漫女角

punching bag

就算買channel都唔買佢呢款啦

心理時鐘都唔識

條仔真識食

千幾蚊
佢比番我都要諗制唔制啦

壹週刊係八卦雜誌黎梗係影呢d嘢多架啦

比都唔要

有地方儲存咪俾返錢你囉

嘩diu出黎

係既
呢啲往往最多人睇
好心要blur就blur晒啦
人地又唔係名星

講真其實女仔著衫好唔好睇
重點唔係件衫而係個身材 再配合識唔識襯衫
身邊有d女仔fd買親d衫都好平
但著出黎好好睇 因為人地身材好好

正如同我唔撚識你一樣，點解一定要識？

成個channel都偷片 仲好意思放出黎

咁撚貴比d咁既質素比我

都算近5/6年嘅...

其實有PTBF喎
男女通殺客源仲大

做雞拍咩人知
開樣咪好

想test下自己盤骨

雖然串空姐都講我幾到肉同幾抵死, 但好肯定超葡萄

估唔到又一城勁多巴打

個語氣聽得出佢係唔抵得人地有人like

冇聽過

肥婆一定心理變態，如果唔係點會係肥婆。

佢講空姐嗰part完全係連登仔口吻
係絲打都唔出奇

香港毒撚真係無下限
貼幾千屌隻豬

諗多左啦
藍屍黎架

食到人地冇得食，搭車比一個錢坐兩個位，搭枱更加係地獄，肥婆抵比人笑

點睇都200

同埋搶左好多生意, 多左競爭, 個價低左, 仲邊會約佢

放蛇為乜呢。。。
關你撚事咩毒果

人地唔好意思退貨，班仆街肥婆雞蟲錢都呃

同一條女嚟？

師兄搵命搏

食屎狗黎

蘋果記者好勇敢，走去約肥西

波大就鳩衝
你無睇之前條片咩
好多雞蟲入閘

之後都冇再約過肥野

投訴佢啦
落架無收益

個男記者外表似蠢撚
但問題問得太入肉 唔似無膽毒撚

出佢樣簡直做福社會，肥婆呃毒撚錢

冇人想知 垃圾post就咪開

入地話一個月接6個 你唔食大把毒撚爭住食

Karen又出返黎？

第二條女21歲？ 邊似

咁都叫無傳開

唔好攞catgirl同呢啲bitch比

華為都叫高階 真係食開屎

Over 左以後點見人？

正

挑 人地講明真肥 唔明你地班人做乜唔撚

同佢後面個model好大對比

諗返金鐘M記圖，10個連登仔都未必夠打

咁睇落我識個肥婆都唔係好肥姐

No need to wish la
U have asshole

好多失業空姐
剩返套制服攞黎做咩
一係賣左去一係攞黎做雞

講明就唔笑得唔屌得？出得黎做就封唔到人把口，想人收聲？你中共黎架

Prove?

靚既 變相蘋果幫手賣廣告

醜既 不停批評身材樣貌

gym room依加停撚哂，約個肥妹出嚟玩deadlift都好，師兄識玩

聽佢講野都覺得佢仇視啲靚過佢瘦過佢嘅女
詆毁話人空中餐廳呀姐

Proved
佢自己認

我覺得蘋果係有心揀人黎報, 尤其係個肥婆
就係貪佢講野夠賤又肥 一定引起好多人笑佢 所以先用佢
可能同時間搵左好幾個 最後係用呢兩個

腩交

Cls連衛兵講兩句就話人中共
香港多得你班兒登仔唔少

沒有最癲，只有更癲，可能有人係肥婆控呢

記者玩鳩佢

佢講咩？完全封鎖左

JFFT

佢幾時有認

做得出又怕咩認

有留意ptgf嘅咪知
呢條肥婆好撚出名㗎

買華為都知係咩人啦

樓主PR公司我屌你老母啦
偷壹周刊放上自己youtube channel
打擊蘋果再自己賺埋hit rate
有冇無恥左d呀

你仲係唔係人呀
食屎啦
拉!!

首先出佢樣 唔太美觀

肥婆亦無呃毒撚錢
一買一賣

冇喎 咩片
可能熄燈就解決到好多問題

內地公司IT仲期望佢係黃咩

個黎字咩事

想入GP睇空姐多D

same

Dllm, 笑左

一拳打死5個連登仔咁強

香港真係好多商機

屌...一拳打死人咁既身型都話自己160磅...

重點

係喎屌！！！！

「講明就唔笑得唔屌得？出得黎做就封唔到人把口，想人收聲？你中共黎架」

唔知關咩事

我屌屋企個門匙窿都唔屌佢

PTGF廣告會出樣？你係咪搞笑

唔怪得封左

想搵人陪自己食飯啫

大撚把人鐘意肥妹啦

平平地可以屌到拍拍聲

條友五毛黎

做雞無門檻？

大踏步神情確威武

識P圖就得

賣相可唔可以有D職業操守？？？

其實有PTBF

算吧啦係香港男人咁撚低賤,豬閪都食

lm

脂肪密度低

呢度分分鐘85kg

個補習miss真係好大波

呃按金

豬油同石油

個波好撚嘔心見到都想嘔，成隻牛咁撚樣，人獸交
個樣又柒又殘又老

仆街樓主， 拉

黑人問號

見到都走唔切啦

低極肥成咁都唔止160磅啦
條肥婆170cm唔係150喎
200磅走唔甩

咁條肥婆都誠實 講明自己70kg 咁都上咪由佢

入去 report個 channel, 侵犯版權

你收幾錢先 無閪都得

笑貧不笑娼

有個ftgf慳返唔少錢

260 磅都嚟緊
差唔多2 個成年人啊大佬

屌你老母 成條片都冇嘢
個記者走去訪問補習miss嗰度做乜撚嘢口窒窒

難得機會大爆佢大鑊俾佢啲同事聽 個女記者口窒窒搞到成句野佢啲同事未必聽得清楚

睇到我好撚燥 可能我有強迫症 真係好撚憎啲人係重要關頭柒撚到咁

毒果嗰條女記者 你睇緊嘅話我屌你全家

你好好反省下 人做記者你做記者 點解你可以問條問題都問唔到 你知唔知呢啲問題係可以令到佢冇仇報？係千金難買令佢尷尬 內疚嘅好機會

可能根本你唔係冇能力/緊張
只係你自己內心都唔敢完全否定ptgf呢件事

女人天生真係有潛在雞格嘅基因 賤種

再講多次真係好撚憎啲白癡女人

搵條男人去問咪直接可以收佢皮囉

果陣有追live

又係偷片撚，睇完大家記得負評

心理時鐘

個身位應該係咁

完全係典型心理扭曲肥婆
痴撚線踩低其他人做乜撚嘢
仲要針對空姐

加右圖邊只１６０？ 對金華火腿夠食一年。
２６０磅下話

我屌你老味巴打幾有幽默天份
熊仔頭feel

自帶哈哈鏡filter

補習社條女係咪I cup嗰個？
啲男同事就爽啦
仆街啲學生都好撚爽

仲係未有人放到啲空姐出來 好失望

老實講比錢我都唔制

尼d錢我唔係鄭少秋唔係咁易搵

新手試過未？

點拖啊？

鄧欣儀？

個記者淨係拖個miss 手

呢單唔算耐啦 嗰時舊登都就摺

我70kg覺得佢應該重過我

屌你老母個賤種肥婆都死出來做雞

叫佢老母閪去劏豬啦

咁都有人叫真係笑撚死我,人生幾失敗先會叫呢D質素

佢點只 160

190 都有

新會然唔識規矩仲咁撚臭串
仆街冚家剷啦戇鳩仔
你老母就可憐啦 做雞湊大件戇鳩仔

五月肥油

蘋果就係因為咁就執笠啦！

屠龍勇士

佢對膊可能仲闊過我

推

自己傻閪唔夠人講就開始講老母，同nmsl果啲差唔多水平

肥都算講野個格都幾臭串

止唔止百六磅呀
二百磅都嫌少啦

fetish

Push

認真想嘔

願聞其詳

好重口味真係有人幫襯咩？

上面有

唔駛還既咩?
定係A貨嚟

香港地做後生女已經屈機 女仔係幾肥幾醜都有人要，性格都唔重要最緊要有個閪

肥妹粒的係黑色的。
勁多烏跡我唔想要食。

屌以為係哈哈鏡黎

女仔幾肥都有人要
男仔肥少少都比人恰死

佢自己係條片都話啲人搞事

嘩屌⋯⋯

蘋果咁撚賤 偷拍已經仆街

仲要上埋人地補習社問人係咪做雞

香港地啲女比人縱慣咗，做男仔只能搵多啲錢溝女神，正常樣唔肥嘅女仔已經係女神

食埋巴打食得落又幾好精力

1q定2q?有冇覺得俾人姦？

肥妹都係潛力股

Catgirl咪係bitch

我搵唔到report channel個制，只可以逐條片report
亦無侵犯版權可以揀，揀左侵犯我的權利
好惹人誤會我係ptgf/客

想知佢地點入行

想睇佢地多d相

1q2q你可能見唔到我了
當比鬼責

出面大把肥婆配靚仔，女仔就唔怕搵唔到仔搵唔到錢

最少90kg

我係你就捉住佢含然後推車出，成個過程唔洗有面對面交流

唔好試啦，真心

阿婆飲精液

點解無人講第二個私補MISS
出晒樣 比人搵埋公司
仲要真大波

俾錢揸坦克車

絶對唔會，放心

順帶一問，條肥妹好靚？

正常樣囉，樣都衰既真心屌唔落

成就解鎖，你人生應該冇乜女食唔落了

中大電郵想食

我菊花都受

澳門無咩

醜真係食唔落

嗰肥婆講嘢勁刻薄
空姐起碼都係叫一份職業
你呢？你係肥雞嚟嘅咋

心理時鐘巴打？
學歷咁勁都要食肥婆

PTGF唔接肥仔客，留番比佢接

女仔可以無限肥，男仔唔得，
一睇post心諗有冇生意好多女仔都做ptgf 估唔到呢個post 真係有人幫襯過
鮑魚貴過腸仔

冇叫過，全部都免費

痴撚線香港地歧視肥仔都唔歧視肥妹

柒撚到痴線

有食唔食 罪大惡極

免費約左出黎，肥啲都照吉啦

壹仔偷拍個的，唔肥都好樣衰，收1500-3000 ，痴線，一樓一幾百蚊貨式

重點係佢話用高階電話，上個月用咗一皮買電話
然後下一句話儲錢買華為

一樓一係支那既或泰國既 多
Ptgf 係本地？ 坨地貴啲架咩？

巴打做咩咁激動？

愛因斯坦：重物質導致時空扭曲係正常既

肥都算，佢講到明自己堅肥，叫百貨應百客
但中間嗰段講咩自己用慣貴嘢
孭個chanel袋孭到殘晒
襯條牛仔短褲嘔心到爆
仲話對boot成千蚊著得幾次
但成個look根本係旺中執出嚟咁撚樣

重點係佢話咩用一萬蚊買電話好好用
屌你老味原來係買華為

肥仲要格閪，仲要睇唔起同行，真係垃撚圾

正常樣肥婆都有仔約
咁正常樣肥仔都係做毒撚
男女極不平等

5月10日九龍大遊行

係女就得啦，實有生意

有閪達通係唔同

總有人鐘意揸Hummer既…

巴打 你見av都咁多款啦 各人有各人喜好

你食到咩？

港男洗唔洗低賤成咁呀
有時141幾百蚊都有正嘢啦

雪糕妹妹幾正

香港地好多肥婆都格閪，無辦法啦比縱出嚟嘅，類似池美麗果種，肥都算加上格閪就唔想理佢

又肥又串我見唔少

人哋有錢無地方洗嘛，141又嫌棄芝麻人又驚泰國人妖 人哋要低賤做咩阻佢，佢又會屌返轉頭比得起錢唔抵得呀

但佢無自知之明嘔part真係超仇女變態毒L先係現實同人講得出

屋企有老豆老母阿哥縱， 出嚟做嘢女仔都着數，最多比人笑下但喊出嚟又可以扮可憐🥺

望落似200磅

肯定唔止

見到都笑死

其實呢啲質素嘅女做雞真心只有係香港呢個地方做得起

第一條肥婆唔好講，第二條女戴住個口罩都睇得出個樣好師奶，對腳又短又粗，但都要成幾千蚊。最搞笑係咩？呢啲擺係其他國家係劣到冇人會畀錢食嘅女係香港竟然有男人真金白銀畀幾千蚊摸下手仔 唔該香港幫男人畀啲尊重自己，畀幾千蚊you deserve better 啦

肥到咁都有客？
大開眼界

擺得自己係市場到當商品咁賣
潛在客戶評論下貨品優劣都好正常遮

x2

唔撚係呀 我未睇片 個肥妹收幾千？ 真係有心搵 141 四五舊都好好身形啦 痴撚線 因為本土球員就可以Mark up 到咁？

咁都係男人造成

重過我
俾我就彈佢鐘

識得個gay frd有人開價8000俾佢

一定報細數啦

我個電話直頭重到貼實左個地下
要等無電先執得起

你唔係俾唔起下話

ptbf呢？

同我有得揮

幫手舉報 仲有咩可以做

香港男人唔好咁啦真心

啦我唔知係咪真係有人幫襯，但佢畀個價係咁，肉金2100，差唔多啦，呀媽話近排豬肉加價

pin啦屌

我自己用緊LIHKG
我願意畀錢

別人quote既內容唔系open source
點解要我畀錢

似執過黎喎？
塊鏡都唔直既？

有冇諗過壹週測試員要承受幾大風險接呢個 job
btw 咁你課咗畀牙連未

真係好撚燥
屌你老母難得攞正牌玩鳩呢啲仆街
臨門一腳炒粉
屌
女人

香港男人真係懦夫
返工做奴隸
女方面 都要比錢食豬扒
比其他國家男仔笑到面黃

有條撚 身形fit又有樣都有人富婆gay佬包啦
你乜都無咁解啫

香港地最緊要有女，有女就大哂可以串啲，行路打橫行串人無女
屌⋯⋯咁既質素我寧願打飛機

嘩啊私補miss真係好撚大波

2020年4月25日 360p?

因為澳門少人

我認為有200磅

衫舖有用哈哈鏡嘅咩？

你上門問多次

P圖p到塊境凹咗

求第二條女tg

打得贏佢既話以後就唔洗驚黑警

3粒星都話自己香港人

係連登個個都屌邊有人食得落肥婆
但我係交友app改自己做200磅肥婆
已經5 6 個衝埋黎話約開房
事實上個個都飢不擇食 有閪就想屌

咁都得160

自膠冇講清楚，3粒星唔一定係香港出世

出面既MMA教練係咪都係咁上下價錢？

香港男人爭氣啲喇好心
咁既肥婆都有市場？
唔撚係鳩痕到咁撚樣呀

偷片無恥，拉

空姐點搶條肥婆客路，揾得肥婆d口味都一定好偏

出下街去旺角行轉大把女仔肥到豬咁或者爛面黑蚊蚊咁嘅女仔都有仔拖， 可能有一部分都係ptgf
單身男仔遠高於單身女仔

可能得4尺高

佢話自己有170喎，我信係大山婆， 撚有正常男仔幫襯咩

260磅都黎緊頭。

但助長左閪女人

100kg都有...

都唔係好多年前姐

唔撚係呀咁撚有趣

肥豬肉沙包渣

依家唔止係針對p小姐 既肥, 重有佢啲閪性格，佢都識話空姐打份工姐做咩係咁數落人，同行都打壓數臭佢性格唔好， 男人唔揀佢就話人想要港姐，真係當自己正常樣做雞買名牌我都唔理啦

嗰陣睇到直程想衝去又一城睇現場

認真 開左5分鐘
5 6 個衝入黎話自己食過肥婆
描述埋個感受出黎
然後話要約開房出黎試

屌你做人俾返少少要求
係都要頂爛市都肥婆都照殺

睇佢個款好明顯無課淨係想免費啦
唔好晒時間理條on9

諗走8百蚊果件

收皮啦屌 串撚過欣儀

個客係唔係比佢吞左落肚

同事定同一個人？

咩交友app? Tinder?

呢個post可以收皮未

咁都食，巴打乃神人也。俾我俾錢叫佢走唔好搞我，出嚟玩唔洗搵命搏

咁正常樣開天殺價都好正常嘅，5千蚊走唔甩

我都搵唔到，唯有俾人當ptgf

後生果陣有窿就捐嫁啦

女仔幾肥都唔怕比人笑比人恰連登都有人出嚟護航，做ptgf 都有客

年少無知係咁上下，咩都想試
肥婆真係小心啲，有啲沖涼唔洗肉底，見到對波下面爛肉

乜有人會約架咩
認真 正常係條街flirt到件都瘦底白淨正常樣啦
洗乜比錢約佢姐on9

聽講背脊頸背都多好污垢，好似話好難洗到頸背背脊，匙羹刮到老泥，我係網上睇返嚟

如果肥妹唔太樣衰又性格好既又肯為自己其實好感動，外表係一回事格閪又一回事先難頂

邊度？

傳聞唔真，有啲6x既肥其實仲滑過4x瘦女

睇返先發覺原來都幾近
my bad

可能人地心地好好呢

上面班仆街推夠未

易食，摶唔係肥婆

佢仲做到 應該有客仔既
不過估唔到咁多人食到咁偏者

條肥婆好厭世

個Post唔夠橙同紫

右邊咁撚大隻反而唔會笑佢，好撚辛苦先練到，肥閪冇資格比

仆街咁都冇200磅？

有冇人解釋下點解係得香港死肥婆收二千蚊都仲生存到

無法播放影片
這部影片已由上傳者移除

喺email都可以靠patreon買樓既年代，已經冇野令到我意外

唔可以，肥婆係地球生態萬惡之源其中之一個

做女人真係好
有手有腳天生自帶八達通

男人? 仆你個街讀撚到博士都唔夠人拖下手多錢

食緊屎仲唔夠
仲要食夠兩舊
可悲的香港男人
唔撚配做男人呀屌你地老母

問你老母

條片 del 左。 有無back up

屌

個膝頭一定好辛苦

上身太重 對腳負荷過重

當年live 好撚刺激

肥妹水多，技術好

和肥婆深深一吻來代替講話～
好嗎？

佢成個人最幼就係個膝頭上下夾住咁睇見都辛苦

死肥婆
死肥婆食屎啦

有冇片back up？

求片

片呢

雪糕妹有無十年仲話自己21歲

留名

原來係真人真事..有冇原po條link

醜到咁都做到? 有冇係片入面

屌你我諗起蝸牛

屌你唔好拎我地民主女神放埋呢d人一齊講

呢個我都試過 當時唔知係咁撚肥 約到出嚟先知伏 仲要係呢度識

自此之後唔敢再上apps識人

壹仔真係好犀利

搵食?
搵野食喳你老母條肥屄

絲打見到既話,不如做個朋友

價錢高階

聽個肥婆講啲野好想打柒佢
但唔夠打

依啲質素都叫價 $2000, 正常樣同身材幾錢?

佢一定唔止，我75kg,身型得佢2/3左右cls

最少180磅

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

同一個價錢，食多咁多肉，男嘅有賺啦

呢張圖都唔識，巴打好打極有限wo

你識唔識整核彈？

屌成對象拔蚌咁 嚇死人咩

這部影片已由上傳者移除

Any video

有冇backup

一定係85～90

P到塊鏡都彎晒

我去問

係喎心諗咁細就識講退休買樓 嚇左嚇

上機之後會唔會墜機

置頂 #110呀
屌你

宜家做雞都無客啦

想食肥妹都唔會搵件咁樣衰

對吸奶器好趁佢，可以成個lin餅塞哂入去

建議佢著下功能內衣 對波下垂得好緊要
有啲恐怖

肥婆都係肉 好過去自瀆

呀媽話近排豬肉加價

嘩屌.....

咩人先會約佢出嚟

當年睇live真係好刺激

扯咗旗

係咪肥妹需要性愛但又唔想俾人白屌，做ptgf又解決到又有錢咋

好記得係西九 定又一城搵巴打求救

又一

醜女肥野都有市場呀

男...

咁撚樣都有市場
真係痴撚線

160lb 75kg點解咁肥
我68 都好瘦 佢好矮定點

啪啪聲好玩

掟去印度都冇人屌啦

圖呢

印度孟加拉嗰啲好似都係鐘意肥

又係以前東方咸格廣告：一試難忘，嚇到鳩縮

台灣叫恐龍妹

印度男人有窿就吉入去啦

介唔介意呀，人地都未答你就講行啦

阿Sir出幾錢

好似唔洗錢，係做奴

食少啲肉啦仆街

彭于晏咁靚仔會溝佢？
傻撚左呀

咁佢個阿Sir都幾撚仆街

正常人會有肌肉
佢100%都係脂肪

點解我出世無八達通

條女好肥麥當勞入邊隻滑脫脫咁

滑嘟嘟

唔止160啦 報細數

160高至少80KG

160kg?

佢咁高 骨架咁大成個男人身形咁 仲要食咁多野 唔重至奇

太大份後製好煩，咁大個格要加十萬

你仲比佢女上呀，未斷J都斷腰先啦

個女仔望落仲大隻過個男

武漢肺炎特選客戶可享人形蜈蚣套餐

識食

who???

好撚仆街仲要上埋間補習社到問

香港地, 有屄真係可以打橫黎行

呢期興負價格

屌你

對波咩事， 好想嘔

呢個真係成個技安個妹咁款

真？

肥婆食用法

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

痴撚線
呢d落美極食一流 仲有d老泥

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

長沙灣 博x教育